係街一見到靚女就好憤怒

怨恨自己生得咁柒
眼前既尤物
自己努力十世都唔會有機會
但對佢條仔黎講
已經屌到唔想屌
可能係出面溝其他女
到條女有一日發現 散埋
都唔代表自己有機會
因為係對方眼中
根本大家並唔在於同一個pool

吊。整咪得囉

不要暗戀...

係街見到d二世祖
渣架林寶 開門出黎青靚白淨又高大
諗下都好合理
人地有個靚老母
比一般人多50%靚基因
錢 同 樣 都唔夠人鬥

男人整容幫助有限
體型身高比樣貌更緊要
更何況靚仔兼有錢既人多的是

D女人去蘭桂坊
低胸 短裙 露腰 push up bra
佢地唔係唔想俾人物化/視姦
只係唔想俾你物化/視姦

你講果堆特徵，雞嚟咋
送上門都嫌佢地污糟

小龍女、王語嫣並唔存在於現世
靚女係100%知道自己係一名靚女
亦100%知自己既容貌有咩相對既意義
仔會為自己爭餐死
犯錯 人地會體諒

可惜人地從冇諗住送上門
送左上門 可以選擇開唔開門
冇得選擇 就只係三五成群入面個阿雞

賺錢

有錢又點
行出街 離開部車 咩都唔係

叫雞lor

味就好似同你一樣咁只當靚女係女人

不要再說了 天生矮柒窮溝到靚女根本就係條女盲撚左 埋到黎都覺得襯人唔起
利申a0柒頭

努力啲，終有一日你都可以

有咩根據？

咁你見到個型男拖住豬扒會不會好開心?
佢咁型都只係拖住件豬扒咋, 哈哈?

阿雞

呢個世界有好多靚女，但分布係唔同既地方，睇你有冇心去搵，總有啲雞執下既

我反而係見到之後就精神爽利